［無圖］My JJ 撞左車

九龍城 近富豪啓德 有架車牌My JJ 比人截停， 又警車 又救護車 有無人睇到 總之而家好塞車

又要加loading

teslun 又贏

又係teslun

係九龍城見過次
放工時間係界限街上橋位最後先cut返右邊上橋 塞住晒

Model x 棧高燈會射撚盲人

多謝大大救樓主一命 新一年更進步！

咩車黎

又係踢